政府派一萬新移民係咪無份？

無份
要永久居民

冇人叫佢地黎香港

佢地有雙糧 仲想貪1萬？

唔派比新移民班畜牲，又會出來喊苦喊忽

難講，轉頭又話要簡化申請又盛咁派埋

呢個係今日最好消息

新移民冇一萬…但佢地如果拎緊綜援都係會受惠